[火都嚟]老麥薯條加大應該計g!!

都唔明，明明嗌咗加大，個份量比中薯條重要少
唔怪得啲人話買兩個細薯條重抵屌
特別係啲想慳住啲薯條，控制成本嘅經理
計我話老麥薯條應該計g分大/中/小，噉我加大啲錢正洗得有價值少少

我唔係想計較多少，而係我真係食唔飽。
噉耐正食一次，加個大過吓口癮啫，你都嚟同我計到盡
你哋話係唔係

pish

我之前係麥當勞打工既...

所以 ？

屌你老母

Agger
冇信任可言，直至磅啦！

不嬲都唔加大

今個月薯條用多咗兩箱